【自爆】講下你地ig有幾多個follow

5x個

順手講埋你地一個po平均有幾多個like

點解啲人可以有幾百個follow架

366

淨係比啲識既人follow ,得二百幾人

972

2xxx
上年刪到得返200宜家變返8xx

3

比我follow ok？

Same 但得百幾

24x
有3x~5x人like

得6個fd follow

得你一個同我差唔多

19xx

35X個
一般60-120like不等

1042

29x個
Keep住80like到

0

淫娃嚟講得19xx 你都算失敗

利申：1xx 個followers

高登過檔既咁少毒撚咩

閒閒地都幾百

點解likes嘅range咁大

341 followers

我淫在骨子裡

1xx

374 like就大約50
有啲朋友鐘意開分身ac

pmed 睇下先

137k

350
Likes多數100個左右

1256

156 Follows
30+ Likes

認真?

一個溝就爆like

得二百幾 likes多數百幾

19X個follow
平均每個post有30-50個like
算唔算正常？

37

17xx 有樣既話咪200幾like

600左右 正常女仔ig有既數

32x 50-70 like

4x

6XX 平均80-100 like
利申男

毒撚死曬？

lihkg再冇毒撚了

好少 得280個followers
110-120個like左右啦

70
平均10like

253

21個

Follower 96
Like 10幾

0 follower 1 like

230 全部識既
like就平均60個 其實好睇po咩 po膠野就50至60個 po sweet野就80個

10x followers
likes就多數3x

18x
1x-6x likes

14x
Like 就十個左右

479
like就16x-22x不等
利申:高登過黎

1069

7.6k

100個Follow
30-40幾Like

5xx del咗幾百個followers
1xx個likes

全部fd 黎
200個到

得果二百幾

死返5p啦樓上班on9 我屌你地老母臭西咩

四百幾 一百廿幾左右

負皮

2615

做咩咁多負皮喎

Followers 400左右 like就150-170

26

吹水大會正式開始

747followers 200likes

18個人follow
18個like
勿相認

3xx

75x followers
50-80 likes

之前del淨d識同埋有機會見面既人
依家得8x 平均30-40 likes

搵人出嚟解釋下

到底要點先可以唔洗人比驅逐

114k

3xxx follower
400-500likes
全部都識

5P

我就唔信呢度啲人全部都唔撚care follow同like數啦

咩叫ig?

同名

75xx

50followers 512following 平均12-27likes左右

齊頭400 識既先比follow
平均百幾個掛 冇深究

2.4K follow 輕鬆🤘🏻🤘🏻

8xxx

9465萬

11xx
100+like

絲打

你幾歲
係咪宜家大部分新一代都會好似你咁
咁在意ig fb sc既呢d所謂like
到底佢地㩒兩野既like係咪真係咁重要？
利申23歲，做緊野有女友應該唔算毒撚

9x followers
3x-4x likes

423個人follow
但平均得50-60人like

～800 Followers
100＋ like

16.x k
勿相認
利申唔care likes follower
Private 17 個followers

90後

老實講like我就一半半
但中小學明明好frd但冇follow就有啲在意囉

20

116
平均5X

300
平均80-90

真毒撚只有50以下

368

120個左右啦 平均得1X個like
幾年冇po過相 平時淨係用黎睇其他人

我入黎唔係睇呢啲
個個都咁多like 同followers 既？
毒撚去哂邊

53

大中小學加埋20個都無

成班偽毒

About 一百，平均2x

平均唔夠10likes

咪係囉 個撚個都幾百
恰鳩我地姐

140
75-85likes

識二百幾個人 毒撚我冇朋友 識得幾個

27平均1個like

5xxx
一唔post自拍就無人like

7x followers
Like就2x-3x左右
真係覺得自己好撚毒

370 follower
30-40 likes on average

屌全部都喪屍 冇互動

170左右followers
平均每張相都有5x-6x likes 都算正常

1691

我自己follow35個

private ig 20幾follower,500幾post

559 followers
平均120個like到

79k
無留意幾多like

一般影相就少d 有人樣/集體就過百

1731

毒撚玩Instagram

777

基本上只比識既人follow
509個

4百幾個followers
70-80 likes
少post 相

620
~40-80like

無玩ig
啲毒撚係死哂
做乜會死淨我一個

16個 0post

個post 5p味極重。

不如哂下你Facebook 有幾多個friends 阿好嗎？

1157

識既人15x

328 followers
平均70個 like倒

286

like平均40左右

60 followers
平均like 2x

14個

1K6

41x followers
80-100likes

3xx followers
1xx likes
全部識既先俾follow
多數都係中同 師妹 出面活動既朋友 大同等

得個空殻ac
0 post 0 follow

屌你 唔好話咩打手 真係差啲想番高登 頂唔撚順 已經頂唔撚順 你地係咪弱撚智呀

448

毒撚冇晒

You are not alone

14個
平均10likes

岩岩過800，平時都係得60 70like
1k 10k 100k 點做到

高登/連登仔會用ig?
成班mk，開撚埋d mk post，睇撚到都眼火爆
fol乜撚嘢low呀，死番5p啦冚家剷